[連登公投］約心上人聖誕定平安夜出黎表白

正皮 =聖誕
負皮 =平安夜

平安夜
成功咗直接
邊 邊倒數

Pish